沙格拿：雲加離開後阿仙奴變成了馬戲團

前阿仙奴後衛沙格拿早前在專訪中將阿仙奴稱為「馬戲團」，在球迷圈子引起話題。沙格拿近日直接表示，他所指的馬戲團，就是阿仙奴的管理層。

沙格拿說：「當你管有一間悠久的球會的時候，你怎可以碌碌無為？我希望看到球會的野心，並不是一定是要花很多錢，但至少需要有人正確地管理球會。」

「我不知道現在是誰在做重大的決定。在過去，你知道是由雲加來做決定的，他是領導者，但自從他離開後，我不知道阿仙奴是由誰在領導。」

「我認為，像阿仙奴這樣的球會需要更多的領導力，因此我才會說他如今更像是一個馬戲團。」

「阿仙奴高層根本就沒有為球會作出一個長期的規劃，令現在的阿仙奴已經落後於其他球隊。」

。。。

他所指的馬戲團，就是阿仙奴的管理層。

未load到都估到係爺爺消失嗰張

大波妹咁多野講

未入黎我腦海已經諗到爺爺清失果張

冇講錯喎

哭了

2和b都賣

呢個真係大錯！

過咗愛狗咪又係冇正選

次次睇都好有eason首夕陽無限好既mv feel

子欲養而親不在

我不知道現在是誰在做重大的決定。在過去，你知道是由雲加來做決定的

暗屌爺爺，雜種咁話晒事

其實有生之年會唔會見到爺爺返來教阿？

其實阿迷想換領隊做咩

曼聯咪又係咁

離開後?

其實依隊波係咪唔識買後衛

雲格教授最高~~~~

阿迪達搞緊架喇呢排

明明係當雲加係condom

監督

爺爺